Music
------------------------------------
**Сложность**:средне . **Категория**:misc,ppc

### Описание###

Музыка- универсальный язык,ведь для того,чтобы понять,что имел в виду композитор не обязательно знать его родной язык.Что хотел сказать этим произведением его автор?

### Ссылки###
http://velato.net/Language/HelloWorld/

http://velato.net/Language/NoteTool/

###Решение###
Открываем midi-файл в редакторе,затем нотную последовательность переводим в буквенное представление ( до = C, ре = D, и.т.д) ,
далее находим мануал по эзотерическому языку Velato  и понимаем,что наша последовательность это программа на данном языке

###Хинты###

 1. Музыка = язык























